# Translations template for substanced.
# Copyright (C) 2014 ORGANIZATION
# This file is distributed under the same license as the substanced project.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2014.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: myproj 0.0\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: EMAIL@ADDRESS\n"
"POT-Creation-Date: 2016-11-06 09:19+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2016-11-06 12:04+0800\n"
"Language-Team: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: Babel 1.3\n"
"X-Generator: Poedit 1.8.6\n"
"Last-Translator: \n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"Language: zh_CN\n"

#: substanced/audit/views.py:29
msgid "Auditing"
msgstr "审计"

#: substanced/audit/templates/auditing.pt:8
msgid "Audit events"
msgstr "审计事件"

#: substanced/audit/templates/auditing.pt:15
msgid "Id"
msgstr "编号"

#: substanced/audit/templates/auditing.pt:16 substanced/folder/views.py:303
msgid "Name"
msgstr "姓名"

#: substanced/audit/templates/auditing.pt:17
#: substanced/sdi/views/templates/undo.pt:46
msgid "Time"
msgstr "时间"

#: substanced/audit/templates/auditing.pt:18
msgid "Payload"
msgstr "负载"

#: substanced/audit/templates/auditing.pt:31
msgid "Auditing not configured in this system"
msgstr "系统尚未配置审计"

#: substanced/catalog/views/indexing.py:30
msgid "Indexing"
msgstr "正在索引"

#: substanced/catalog/views/templates/catalog.pt:7
msgid "Manage catalog &nbsp; (${length} items in this catalog)"
msgstr "管理分类&nbsp; (${length} 个项目在这个分类里面)"

#: substanced/catalog/views/templates/catalog.pt:20
msgid "Reindex all objects in all indexes."
msgstr "全部索引重建"

#: substanced/catalog/views/templates/catalog.pt:29
msgid "Update all index definitions"
msgstr "更新所有索引的定义"

#: substanced/catalog/views/templates/index.pt:6
msgid "Manage Index"
msgstr "管理索引"

#: substanced/catalog/views/templates/index.pt:11
msgid "Index type"
msgstr "索引类型"

#: substanced/catalog/views/templates/index.pt:20
msgid "Number of indexed items"
msgstr "已索引的项目总数"

#: substanced/catalog/views/templates/index.pt:29
msgid "Number of not-indexed items"
msgstr "未索引的项目数量"

#: substanced/catalog/views/templates/index.pt:37
msgid "Reindex this index"
msgstr "对该对象重建索引"

#: substanced/catalog/views/templates/index.pt:43
msgid "Reindex"
msgstr "重建索引"

#: substanced/catalog/views/templates/indexing.pt:8
msgid "Catalog service at \"${request.resource_path(catalog)}\""
msgstr "对\"${request.resource_path(catalog)}\"做目录分类"

#: substanced/catalog/views/templates/indexing.pt:16
msgid "Index name"
msgstr "索引名字"

#: substanced/catalog/views/templates/indexing.pt:17
msgid "Value"
msgstr "结果"

#: substanced/catalog/views/templates/indexing.pt:32
msgid "Reindex This Object"
msgstr "重新索引该对象"

#: substanced/catalog/views/templates/search.pt:22
msgid "Search Results"
msgstr "查询结果"

#: substanced/catalog/views/templates/search.pt:27
msgid "Object Id"
msgstr "对象编号"

#: substanced/catalog/views/templates/search.pt:28
msgid "Repr"
msgstr "Repr"

#: substanced/db/views.py:34 substanced/db/views.py:93
msgid "Database"
msgstr "数据库"

#: substanced/db/templates/db.pt:5
msgid "Manage"
msgstr "管理"

#: substanced/db/templates/db.pt:13
msgid ""
"Remove (\"pack\") previous revisions of objects that are older than this "
"number of days."
msgstr "删除（归档）距今多少天之前的对象"

#: substanced/db/templates/db.pt:20
msgid "Pack"
msgstr "归档"

#: substanced/db/templates/db.pt:25
msgid "Remove all objects from the ZODB connection cache"
msgstr "删除ZODB数据库的连接缓存中的所有对象"

#: substanced/db/templates/db.pt:38
msgid "Evolve"
msgstr "改变"

#: substanced/db/templates/db.pt:45
msgid "Run evolve steps up to the latest"
msgstr "应用全部操作（直至最新的操作）"

#: substanced/db/templates/db.pt:54
msgid "Dry-run evolve steps to latest"
msgstr "只模拟应用全部操作（直至最新的操作）"

#: substanced/db/templates/db.pt:63
msgid "Show summary of pending evolve steps (finished/unfinished)"
msgstr "显示摘要：关于已完成和未完成的操作情况"

#: substanced/db/templates/db.pt:67
msgid "Summarize"
msgstr "总结"

#: substanced/db/templates/db.pt:77
msgid "Details"
msgstr "详情"

#: substanced/db/templates/db.pt:83
msgid "Location"
msgstr "地址"

#: substanced/db/templates/db.pt:87
msgid "Storage"
msgstr "存储"

#: substanced/db/templates/db.pt:91 substanced/sdi/views/templates/undo.pt:47
msgid "Size"
msgstr "大小"

#: substanced/db/templates/db.pt:95
msgid ""
"Number of objects that the connections' cache will try to keep around before "
"LRU pruning"
msgstr "连接缓存按LRU规则重新清理时保留多少对象"

#: substanced/db/templates/db.pt:99
msgid ""
"Estimated byte size sum of objects that the connections' cache will try to "
"keep around before LRU pruning (0 means unlimited)"
msgstr "预计回收前至少保留多少字节（byte）用于连接缓存。如果0，就表示不限"

#: substanced/db/templates/db.pt:103
msgid "Connection pool size"
msgstr "连接池大小"

#: substanced/db/templates/db.pt:107
msgid "Total number of objects in the database"
msgstr "数据库内的对象总数"

#: substanced/db/templates/db.pt:116
msgid "Connections"
msgstr "连接数"

#: substanced/db/templates/db.pt:122
msgid "Connection"
msgstr "连接"

#: substanced/db/templates/db.pt:123
msgid "Number of non-ghost objects (in total ${db.cacheSize()})"
msgstr "已激活的对象的数量(${db.cacheSize()}的总数)"

#: substanced/db/templates/db.pt:124
msgid "Number of ghost objects"
msgstr "幽灵（未激活）的对象数量"

#: substanced/db/templates/db.pt:141
msgid "Activity"
msgstr "运行情况"

#: substanced/db/templates/db.pt:184
msgid "Database activity monitoring inactive"
msgstr "数据库运行监控已禁用"

#: substanced/db/templates/db_show_evolve.pt:5
msgid "Back"
msgstr "返回"

#: substanced/db/templates/db_show_evolve.pt:8
msgid "Unfinished steps"
msgstr "未完成的操作"

#: substanced/db/templates/db_show_evolve.pt:11
msgid "There are no unfinished steps."
msgstr "所有操作已完成。"

#: substanced/db/templates/db_show_evolve.pt:16
#: substanced/db/templates/db_show_evolve.pt:44
msgid "Step name"
msgstr "操作名称"

#: substanced/db/templates/db_show_evolve.pt:17
#: substanced/db/templates/db_show_evolve.pt:46
msgid "Action"
msgstr "动作"

#: substanced/db/templates/db_show_evolve.pt:28
msgid "Mark as finished"
msgstr "标记为已完成"

#: substanced/db/templates/db_show_evolve.pt:39
msgid "Finished steps"
msgstr "已完成的操作"

#: substanced/db/templates/db_show_evolve.pt:45
msgid "Applied on"
msgstr "应用到"

#: substanced/db/templates/db_show_evolve.pt:58
msgid "Mark as unfinished"
msgstr "标记为未完成"

#: substanced/folder/views.py:137
msgid "Add Folder"
msgstr "添加目录"

#: substanced/folder/views.py:173
msgid "Copy here"
msgstr "复制到此"

#: substanced/folder/views.py:178 substanced/folder/views.py:192
#: substanced/folder/templates/rename.pt:49
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: substanced/folder/views.py:187
msgid "Move here"
msgstr "移动到此"

#: substanced/folder/views.py:241
msgid "Rename"
msgstr "重命名"

#: substanced/folder/views.py:246
msgid "Copy"
msgstr "复制"

#: substanced/folder/views.py:252
msgid "Move"
msgstr "移动"

#: substanced/folder/views.py:257
msgid "Duplicate"
msgstr "拷贝"

#: substanced/folder/views.py:268
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: substanced/folder/views.py:764
msgid "Deleted ${num} item"
msgid_plural "Deleted ${num} items"
msgstr[0] "已删除${num}个项目"

#: substanced/folder/views.py:780
msgid "Duplicated ${num} item"
msgid_plural "Duplicated ${num} items"
msgstr[0] "${num}个项目克隆成功"

#: substanced/folder/views.py:800
msgid "No items renamed"
msgstr "没有项目被重命名"

#: substanced/folder/views.py:817
msgid "Renamed ${num} item"
msgid_plural "Renamed ${num} items"
msgstr[0] "${num}个项目被重命名"

#: substanced/folder/views.py:833
msgid "Choose where to copy the items:"
msgstr "项目要复制到哪里，请选择："

#: substanced/folder/views.py:835
msgid "No items to copy"
msgstr "无项目需要复制"

#: substanced/folder/views.py:842
msgid "No items copied"
msgstr "无项目被复制"

#: substanced/folder/views.py:869
msgid "Copied ${num} item"
msgid_plural "Copied ${num} items"
msgstr[0] "已复制了${num}个项目"

#: substanced/folder/views.py:885
msgid "Choose where to move the items:"
msgstr "项目要移动到哪里，请选择："

#: substanced/folder/views.py:887
msgid "No items to move"
msgstr "无项目需要移动"

#: substanced/folder/views.py:894
msgid "No items moved"
msgstr "无项目被移动"

#: substanced/folder/views.py:921
msgid "Moved ${num} item"
msgid_plural "Moved ${num} items"
msgstr[0] "已移动了个${num}项目"

#: substanced/folder/views.py:934
msgid "${i} rows moved."
msgstr "${i}行移动成功"

#: substanced/folder/views.py:966
msgid ""
"\"${obj_name}\" is of a type (${obj_type}) that is not addable here, "
"refusing to copy"
msgstr "\"${obj_name}\" 是一种无法添加的(${obj_type})。复制失败"

#: substanced/folder/views.py:970
msgid ""
"\"${obj_name}\" is of a type (${obj_type}) that is not addable here, "
"refusing to move"
msgstr "\"${obj_name}\" 是一种无法添加的(${obj_type})。移动失败"

#: substanced/folder/views.py:1055
msgid "Services"
msgstr "服务"

#: substanced/folder/views.py:1115
msgid "Contents"
msgstr "内容"

#: substanced/folder/templates/contents.pt:45
msgid "Add ${caret}"
msgstr "添加${caret}"

#: substanced/folder/templates/contents.pt:86
msgid "Type to filter…"
msgstr "输入过滤条件"

#: substanced/folder/templates/contents.pt:115
msgid "total"
msgstr "总数"

#: substanced/folder/templates/contents.pt:120
msgid "selected"
msgstr "已选："

#: substanced/folder/templates/rename.pt:11
msgid "Rename Items"
msgstr "重命名项目"

#: substanced/folder/templates/rename.pt:16
msgid "Old Name"
msgstr "旧的名字"

#: substanced/folder/templates/rename.pt:17
msgid "New Name"
msgstr "新的名字"

#: substanced/folder/templates/rename.pt:42
msgid "Rename all"
msgstr "移除所有"

#: substanced/locking/views.py:67
msgid "Delete Expired"
msgstr "删除已超期的"

#: substanced/locking/views.py:92
msgid "Owner"
msgstr "所有者"

#: substanced/locking/views.py:95
msgid "Resource"
msgstr "资源"

#: substanced/locking/views.py:98
msgid "Expires"
msgstr "超期"

#: substanced/objectmap/templates/integrityerror.pt:6
msgid "Integrity Error"
msgstr "不兼容（不完整导致出错）"

#: substanced/objectmap/templates/integrityerror.pt:8
msgid ""
"Sorry, the object ${link} you've attempted to remove could not be removed "
"due to an integrity error for the reference type ${reftype}. Below is a list "
"of objects that refer to (or are refered to by) the object you're trying to "
"remove. Disconnect these references before attempting to delete the object."
msgstr ""
"对不起，您要删除的对象无法被删除，因为它的引用类型${reftype}存在兼容性问题。"
"下面列出你要删除的对象列表（包括引用和被引用的）。要成功删除，请先删除有关的"
"引用。"

#: substanced/objectmap/templates/referenced.pt:15
msgid "Relationship type"
msgstr "关系类型"

#: substanced/objectmap/templates/referenced.pt:16
msgid "Objects"
msgstr "对象（多个）"

#: substanced/principal/views.py:117
msgid "Change Password"
msgstr "修改密码"

#: substanced/principal/templates/resetpassword_email.pt:1
msgid ""
"Please visit at ${reseturl} to change your password. Thank you,\n"
"Management"
msgstr "请访问${reseturl}以修改密码。谢谢，这里是管理登录"

#: substanced/property/views.py:38
#: substanced/property/templates/propertysheets.pt:35
msgid "Properties"
msgstr "属性"

#: substanced/property/views.py:43
msgid "save"
msgstr "保存"

#: substanced/root/__init__.py:27
msgid "Sdi Title"
msgstr "sdi标题"

#: substanced/schema/__init__.py:38
msgid "Invalid cross-site scripting token"
msgstr "无效的跨站脚本令牌"

#: substanced/sdi/views/acl.py:49 substanced/sdi/views/acl.py:58
#: substanced/sdi/views/acl.py:63 substanced/sdi/views/acl.py:74
#: substanced/sdi/views/acl.py:85 substanced/sdi/views/acl.py:95
#: substanced/sdi/views/acl.py:143
msgid "Security"
msgstr "安全"

#: substanced/sdi/views/undo.py:70 substanced/sdi/views/undo.py:113
msgid "Could not undo, sorry"
msgstr "对不起，无法撤销"

#: substanced/sdi/views/undo.py:148 substanced/sdi/views/templates/undo.pt:64
#: substanced/sdi/views/templates/undobutton.pt:1
msgid "Undo"
msgstr "撤销"

#: substanced/sdi/views/templates/acl.pt:49
msgid "Local ACL"
msgstr "本地权限设置"

#: substanced/sdi/views/templates/acl.pt:58
#: substanced/sdi/views/templates/acl.pt:254
msgid "Allow / Deny"
msgstr "允许/禁止"

#: substanced/sdi/views/templates/acl.pt:59
#: substanced/sdi/views/templates/acl.pt:255
msgid "Principal"
msgstr "规则"

#: substanced/sdi/views/templates/acl.pt:60
#: substanced/sdi/views/templates/acl.pt:256
msgid "Permissions"
msgstr "权限"

#: substanced/sdi/views/templates/acl.pt:61
msgid "Control"
msgstr "控制"

#: substanced/sdi/views/templates/acl.pt:123
msgid "${button} Allow"
msgstr "${button} 允许"

#: substanced/sdi/views/templates/acl.pt:133
msgid "${button} Deny"
msgstr "${button}禁止"

#: substanced/sdi/views/templates/acl.pt:144
msgid "Choose a Principal"
msgstr "选择一个规则"

#: substanced/sdi/views/templates/acl.pt:161
msgid "Choose Permissions"
msgstr "选择权限"

#: substanced/sdi/views/templates/acl.pt:173
msgid "Add"
msgstr "添加"

#: substanced/sdi/views/templates/acl.pt:197
msgid "Inherit Parent ACL"
msgstr "从上级继承权限控制"

#: substanced/sdi/views/templates/acl.pt:205
msgid "${button} Enabled"
msgstr "${button}已启用"

#: substanced/sdi/views/templates/acl.pt:216
msgid "${button} Disabled"
msgstr "${button}已禁用"

#: substanced/sdi/views/templates/acl.pt:229
msgid "Update"
msgstr "更新"

#: substanced/sdi/views/templates/acl.pt:248
msgid "Parent ACL"
msgstr "上级权限控制"

#: substanced/sdi/views/templates/batching.pt:4
msgid "${batch.seqlen} entries total"
msgstr "${batch.seqlen}条目总数"

#: substanced/sdi/views/templates/batching.pt:9
#, python-format
msgid ""
"Page # ${batch.num+1} (${'%d-%d of %d' % (batch.startitem+1, batch.enditem"
"+1, batch.seqlen)})"
msgstr ""
"页面 # ${batch.num+1} (${'%d-%d of %d' % (batch.startitem+1, batch.enditem"
"+1, batch.seqlen)})"

#: substanced/sdi/views/templates/forbidden.pt:10
msgid ""
"Sorry, your account is not permitted to perform the requested action. You "
"can try to log in using a different account below or you can <dynamic "
"element>."
msgstr ""
"对不起，您的账号不允许执行这个操作。请用合适账号登录，或者您可以<dynamic "
"element>。"

#: substanced/sdi/views/templates/forbidden.pt:21
msgid "Log In as Another User"
msgstr "用其他账号登录。"

#: substanced/sdi/views/templates/login.pt:23
#: substanced/sdi/views/templates/login.pt:37
msgid "Log In"
msgstr "登录"

#: substanced/sdi/views/templates/login.pt:29
msgid "Login"
msgstr "登录"

#: substanced/sdi/views/templates/login.pt:33
msgid "Password"
msgstr "密码"

#: substanced/sdi/views/templates/login.pt:44
msgid "Forgot your password?"
msgstr "忘记密码了？"

#: substanced/sdi/views/templates/master.pt:90
msgid "${icon} Account"
msgstr "${icon} 账号"

#: substanced/sdi/views/templates/master.pt:94
msgid "${icon} Log Out"
msgstr "${icon} 退出登录"

#: substanced/sdi/views/templates/undo.pt:12
msgid "Page # ${batch_num+1|1}"
msgstr "页面 # ${batch_num+1|1}"

#: substanced/sdi/views/templates/undo.pt:15
msgid "${icon} Latest"
msgstr "最新${icon}"

#: substanced/sdi/views/templates/undo.pt:19
msgid "${icon} Later"
msgstr "较新的${icon}"

#: substanced/sdi/views/templates/undo.pt:23
msgid "${icon} Earlier"
msgstr "早前的${icon}"

#: substanced/sdi/views/templates/undo.pt:38
msgid "Undoable transactions"
msgstr "可撤销的会话"

#: substanced/sdi/views/templates/undo.pt:48
msgid "User"
msgstr "用户"

#: substanced/sdi/views/templates/undo.pt:49
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: substanced/workflow/templates/workflow.pt:8
msgid "${workflow type} workflow in state ${workflow state}"
msgstr "${workflow type} 工作流，状态 ${workflow state}"

#: substanced/workflow/templates/workflow.pt:21
msgid "Transition to another state"
msgstr "会话转变为另一个状态"

#: substanced/workflow/templates/workflow.pt:31
msgid "Transition"
msgstr "会话"
